一句講哂，後生純定老純？

後生純正評

老純負評

真純

拉票…

不得不忍痛負皮清

鄭家純

好正

要曬啦..

對波贏晒

靚女....

呢個05妹先係後生純…

筧純

家純屌打

邊個大波D?

黑完rp未

agger

咸能左..

幼純細兩碎半應該仲有得發育

腦振X

老純最佳代表：初聾

老乜春

勁靚
想知咩名

想識正評者

牙壞（紋身師）

Iz*one姜惠元